一人一個爛gag到爆IQ題

我發覺無GAG可以引到我笑

白兔牌吻白蜜係男仔定女仔？

香港有藍色的士 綠色的士 紅色的士 咁邊到有啡色的士？

邊度？

屎坑

你屋企廁所？

廁所，因為啡色的屎

無人識？

爛gag係笑唔出的
係鬥dead air

白兔牌吻白蜜一d都唔乸

錦我係唔係輸左

為什麼姚明要抓比卡超？

火箭隊

......

秒

錦錦錦 錦你係魚呀

笑左

咩老鼠係用兩隻腳行路？

好似樓上有人dead air

米奇老鼠

所有鴨

咁有咩鴨都係用兩隻腳行路？

曼聯 皇家馬德里

兩個男人坐响舊石上面
估一個成語

食人族族長腸胃唔好,醫生叫佢食少啲肉,食多啲菜,咁佢應該食啲咩?

更新（坐在）

植物人

係食人花

真。高質

因為邊一個人，要令我地清潔屎忽窿？

點解？

點解大海係藍色？

因為啲魚blue blue blue

馬德鐘

因為啲魚成日blue blue blue咁

曾志偉

鐵最憎人身體上嘅咩

手毛
因為手毛串鐵

推

阿明同阿珊去打劫銀行，但事敗逃亡但d警察追捕果時唔追阿明，淨係死追阿珊，點解呢
因為喜瑪拉雅山（起碼拉阿珊）

含吹奶絕 下一句係咩

花店賣花
電器鋪賣電器
咁教堂賣咩

賣命

錯

my god??

my god